\renewcommand{\tasktextbook}{Мерзляк, Математика 6 класс}
\Large

% \deflesson{2016/10/06}{Пропорции}{%
%   614.1, 615, 618.1, 618.2, 619.1, 619.3, 619.4, 622, 623, 625, 629.2,
%   628, 634.1, 634.4, 634.5, 638.1, 638.2, 638.3, 640, }{%
%   614.2, 616, 617, 619.2, 619.6, 610.5, 610.4, 621, 624, 635.2, 635.3,
%   641, 657 }

% \deflesson{2016/10/11}{Пропорции}{
%   643, 649, (616.6), (621), (632), (626), 650, 652, 653 }{%
%   620.1, 620.3, 620.6, 644, 646, 651, 658
%   }

% \deflesson{2016/10/11}{Прямая и обратная пропорциональность\\
%   Деление числа в данном отношении}{
%   661, 665.1, 665.2, 667, 668, 675, 678, 680.1, 680.2, 681.1, 688.1, 688.2, 692}{%
%   662, 665.3, 665.4, 666, 669, 648, 674, 681.2, 689
% }
% \deflesson{2016/10/18}{Окружность и круг}{
%   699, 700.1, 700.2, 701.1, 702.2, 706, 708, 710, 711, 714, 716, 718, 719.2, 720.1, 722.1, 722.3,
%   723, 724
% }{
%   700.3, 700.4, 701.2, 702.1, 705, 712, 713, 715, 717, 719.1, 721.1, 722.2
% }

\section*{Окружность и круг}

\taskgroup{719.2}{719.1}
\taskgroup[721.1, 721.2]{720.1}{720.2}
\taskgroup{722.1, 722.3}{722.2}
\taskgroup{}{723,724}
\taskgroup[725.2, 725.4]{}{725.3, 725.5}
\taskgroup{728}{}
\taskgroup{}{730}
\section*{Длина окружности. Площадь круга.}

\taskgroup{731.2}{731.1}
\taskgroup[732.3]{}{732.2}
\taskgroup[733.2, 734.1]{733.1}{734.2}
\taskgroup{735.1}{735.2}
\taskgroup{737}{738}
\taskgroup{740.1, 740.2}{741}
\taskgroup{742}{743}
\taskgroup{744}{745}
\taskgroup{746.1}{746.2}
\taskgroup{}{747}
\taskgroup{749}{748}
\taskgroup{750.а, 750.в}{750.б, 751}
\taskgroup{}{752}
\taskgroup{\fbox {753}}{\fbox {754}}
\taskgroup{756}{755}
\taskgroup{757,758}{760}
\taskgroup{762}{761}
\taskgroup{}{765}
\taskgroup{}{766}

\section*{Цилиндр, конус, шар}

\taskgroup{768}{771}
\taskgroup{770}{769}
\taskgroup{772}{773}
\taskgroup{775}{774}
\taskgroup{776}{}
\taskgroup{}{778}
\taskgroup[779.3]{}{779.2}
\taskgroup{}{782}

\section*{Диаграммы}

\taskgroup{784}{785}
\taskgroup{786}{787}
\taskgroup{788}{}
\taskgroup{789}{790}
\taskgroup{791}{792}
\taskgroup{795}{797}
\taskgroup{}{799}

\section*{Случайные события. Вероятность случайного события}

\taskgroup{805}{}
\taskgroup{806}{}
\taskgroup{807}{}
\taskgroup{809}{}
\taskgroup{811}{812}
\taskgroup{814}{815, 816}
\taskgroup{817}{818}
\taskgroup{819}{}
\taskgroup{821}{820}
\taskgroup{822}{}
\taskgroup{823}{824}
\taskgroup{}{825}
\taskgroup{}{826}
\taskgroup{}{\fbox{829}}

\section*{\S29. Положительные и отрицательные числа}

\taskgroup{830}{}
\taskgroup{831}{832}
\taskgroup{833}{834}
\taskgroup{836}{835}
\taskgroup{838}{839}
\taskgroup{}{840}
\taskgroup{}{845}

\section*{\S30. Координатная прямая}

\taskgroup[847]{846.a}{846.б}
\taskgroup{850}{851}
\taskgroup{852}{853}
\taskgroup{856}{855}
\taskgroup{858}{854}
\taskgroup[861]{859.\{1,2\}}{859\{3,4\}}
\taskgroup{862\{*/2\}}{862\{1+*/2\}}
\taskgroup{863}{864}
\taskgroup{865}{}
\taskgroup{}{867}
\taskgroup{}{869}
\taskgroup{}{870}

\section*{\S31. Целые числа. Рациональные числа.}
\taskgroup{872}{871}
\taskgroup{873\{1,2\}}{873\{3,4\}}
\taskgroup{875}{874}
\taskgroup{878}{876}
\taskgroup{880}{}
\taskgroup{881}{}
\taskgroup{882\{1,3,5\}}{882\{2,4,6\}}
\taskgroup{883.1}{883.2}
\taskgroup{884}{}
\taskgroup{885}{}
\taskgroup{887}{888}
\taskgroup{}{890}
\taskgroup{}{889}

\section*{\S32. Модуль числа.}

\taskgroup{894}{}
\taskgroup{895}{896}
\taskgroup{897.1}{897.2}
\taskgroup{898.1}{898.2}
\taskgroup{899.1}{899.2}
\taskgroup{900.1}{900.2}
\taskgroup{903.\{1,2\}}{903.3}
\taskgroup{905}{904}
\taskgroup{906}{907}
\taskgroup{908}{909}
\taskgroup{912}{}
\taskgroup{}{915}
\taskgroup{919.\{1,3,5\}}{919\{2,4\}}
\taskgroup{921}{922}
\taskgroup{924.\{*/2\}}{925.\{1 + */2\}}
